覺唔覺側田嗰期係香港樂壇最後一段光輝時期？

嗰期都仲有人唔同人有高質既歌
到後面啲所謂新人全部二打六

講緊個流行程度
之後集中都係兩三個歌手既歌
後尾所謂巨星幫乜乜七七直頭膠都廢事畀
後來啲band開始堀起
但流行程度都係冇05年嗰幾年咁高

其實係咪你少留意左樂壇？

陳柏字 林奕匡呢兩個都不夠流行嗎呢幾年？

以前既側田janice 咪依家既坤哥hana
十年後又有人懷念佢地

我講緊整個樂壇既流行程度
係嗰期開始衰落

陳拍乳都唔算呢幾年啦，林奕匡啲歌咪又係得兩三首出名，高山低谷+一雙手可以不求人xx跟住唔識)。側田就算唔太紅但係啲歌哼起上黎大家都識唱，以前個段時間起碼大家都會留意到/有途徑去接觸新歌，依家個啲

阿豬阿狗 比錢做多幾個廣告就叫流行？

你真係on9仔

對上一段係唔係 Marlboro Red Hot Hits -> Coca-Cola？

1992 - 火熱動感 La La La - 梁漢文、郭富城、鄭秀文、許志安

1993 - 熱力節拍Wou Bom Ba - 草蜢、關淑怡、湯寶如、劉小慧

1994 - 鼓舞飛揚 - 黎明、張學友、草蜢、群星

1995 - 非常夏日 - 張學友、王菲

1996 - 打開天空 - 陳曉東、陳慧琳、邱穎欣、陳建穎

Coca-Cola 時期：
1997 - 一千種快樂 - 正東群星

1998 - 大激想 - 楊千嬅、梁漢文、陳奕迅

側田同坤哥比？
無嘢下化